黑人球員嚟講邊個最靚仔？

me

你都係想我講你個名姐

華西

呢個真心靚仔，尤其笑果陣

bakayoko

Welbeck

義和b

杜奧巴